無聊時歡喜在忙時忘記，隨時能歡喜亦隨時嫌棄

不用再記起怎去忘記

Eason